專一 忠誠

有時候忠於別人同忠於自己就有衝突